頭先撘23號巴士聽到兩位絲打話想拍好片所以想買XT4

聽你地講對防手震好執著 XT4個內置防震真心唔太勁
同樣budget
真心建議a73 或者 XT3+個gimbal好過啦
除非你地極度極度執著富士內置嘅菲林filter啦
咁當我無講過
利申：應該係搭緊返hku? 見到你地傾到好興起所以無插咀

加甜

X-T3 同 X-T4 嘅內置菲林色調有咩分別？

無插咀

插碌鳩落佢地中間

即刻插嘴，插著黎嘴

應該買r6

女仔好迷富士色

推到佢哋見到

Fuji機個手感係菲林機操作 加埋個樣同影相聲 真係其他機比唔上個feel...
你溝女就附和下人啦

咁佢地又幾靚嘅, 睇佢地口吻都係絲打黎架喇

xt4好似多左個bleach by pass

有評測xt4 防震其實唔差 中游位置 sony係最劣

女仔緊係一機走天涯
邊會拎埋支gimbal出街咁柒
個反mon又可以自拍

推到絲打見到

spec 撚

A73個防震有等於冇喎咪害人